想問有無巴絲讀緊明愛bsw?

如題，想問下讀成點
有無後悔讀左
啲老師同同學點

讀緊明愛暗戀補習社

認真問

明愛唔係專搞拳館架咩？
幾時轉型搞學校

巴打收唔到offer?

今年報左，好似話五六月先出offer

聽聞Polyu d 呀sir 過晒明愛

無ugc offer
我又無報水泡科
諗緊定做野算

Btw,我係報pt mode

Interview 時候見到ft d 同學鳩下鳩下，唔似大學生...唔知係咪我有bias

已打定輸數
明愛就真係最後既選擇

入得去。。。都
Pt又得返明愛開
遲啲能仁好似都開
對比之下，明愛都變搶手貨

自問bu in得一般
本身諗住city有啲機
但都係無
仲算有人放都係得幾個位
gpa都係一般
所以都唔抱太大期望

無
所以諗緊無其他offer既定出黎做野算

23
有咩建議呀巴打

我都未諗定

我都有少少後悔無點報水泡
雖然我都係唔想讀無興趣既野
但現實依家連degree都無
想升上msw都無機
所以點都要讀住先